黨軍明日解放3600惡犬 大量搜捕平民阻止聚集 若有慢駛即時拖車

警方將總動員近3600警力 提升立法會一帶保安
26.05.2020 17:02

立法會明天恢復《國歌條例草案》的二讀辯論，因應網上有人發起包圍立法會及呼籲罷工罷市罷課，消息指，警方嚴陣戒備，6個防暴大隊共約3600警力會總動員，將採取以快打慢的策略，一旦有混亂情況，會迅速介入，減低激進示威者有機會製造混亂及大肇破壞公物，水炮車及裝甲車會隨時候命出動。另外，警方在黃昏後，會隨時因應實際情況，提早封閉龍匯道和龍和道，防止有大批人士聚集。

消息又指，因應網上有人號召，由明日清晨五時起，在主要幹道發起車輛慢駛，癱瘓交通，警方已作出部署，加強在各隧道和公路巡邏，一旦有堵塞或慢駛會即時拖車。立法會主席梁君彥已預留四日共30小時處理國歌法辯論，預計草案會在下星期四進行三讀表決。

隧道口和你塞